個個post都牛3知咩事啦

牛3最後喎

明明我講先架嘛

係咩

我唔知人地真心定假膠啦
但我真心睇升
當然，只係純粹個人分析與觀點分享，唔包100%準確
並不涉及提倡或鼓吹入市
利申埋，只持有鐵塔，無領養任何動物

連登仔會俾嗰幾隻小畫家牛鼓吹入市？

連燈cycle係咁
熊一 牛一 熊二 牛二 熊三 牛三 熊四 牛四
再返去熊一

一半假膠想用連指燈返跌
一半真心想升自high

嗱
今次唔係小畫家呀
係用美圖瘦瘦架
小畫家用黎畫其他圖

都幾好

可唔可以畫條龍 因為而家係龍市

龍貓算唔算龍

Up唔到圖

即係話你知
唔係龍市呀

姨姨教我

明明唔係龍
夾硬畫龍，即係逆天而行
而家嘅情況就係不得發佈虛假信息

龍1

笑死我